多圖 ) 元 朗 喜 茶 排 隊 實 況

幾弱智先去排隊買"茶"

逃犯條例
去飲喜茶

成班飲埋D化學品落肚.

求其啦

成班傻仔

見到自己#yup

連登仔反咩紅咩

6月9號出黎遊行
排喜茶

唉

點解而家SEARCH 唔返. 當年塑化劑事件. TVB 上去廣州採訪呢D 塑化劑原材料既影片?
我記得TVB 訪問一德路個老板, 呢D 係乜嚟. 個老板答呢D 係塑膠做既.
TVB問老板有冇食過, 老板問呢D 膠嚟我點會食, 咁人哋鐘意食我咪賣囉.
已經完全搵唔到當年呢D 新聞.

幾好飲，但排咁耐真係on9

元朗上深圳買完番落黎會唔會仲快

放部電視喺喜茶門口播

仲有個好似係有線講假茶葉

Are you kidding me

完整版

不過喜茶好似唔係賣珍珠奶茶

係...大陸呢D 假食品新聞. 已經完全搵唔返

飲開屎水？

文化入侵唔講得笑次次一開就咁多人排

港豬

唔係反，係想話比你知港豬有幾咁既矛盾

班港共 死港豬 死港女垃撚圾，元素周期表狗衝去飲

真下賤

我記得唔係香港電視台
係廣東衛視

香港人喜迎送中條例

喜茶就是赞skrskr

其實點估到珍珠奶茶早十年左右興過一陣
好快執晒，而家又再出現番
果時快可立、都可、日出茶太呢d真係台灣開
通通無晒

都可好似都仲有

一杯嘅糖等於成排益力多

屯元天一向唔係香港境內

話知鄰國人民飲屎水啦

沙田都冇人排
佢地係咪on99

咁你依家做緊咩？

唉。

以前啲人食厭塑化劑
而家啲商家佬醒目啦，成個元素周期表俾你慢慢嘆

好快荃灣又開多間

睇上面個完整版.
點樣令奶更加有"果味"?
喜茶好有果味. 成L 日聽D ON9港女講

排一粒鐘，飲五分鐘真係谷鬼氣

排隊打緊卡

更估唔到貢茶係香港咁垃圾
但係日本咁HIT

6月9號搞個抗議喜茶要排隊遊行可能多過反送中

最重要係用1分鐘打卡

班後生都比支那同化哂
朋友仲問我點解唔一齊北上
垃圾

鐘意飲甜，唔洗話人飲開屎水呀？
你飲過未先

人非草木 點解要咁做

因為唔似得支那咁玩
大肆宣傳
再搵假客排隊造勢
再搵人吹奏等人跟風
輕輕鬆鬆

又請人排隊，隔條河都有得飲，撚有人排隊咩

理撚得佢甜唔甜，咪又係膠，on9仔

真心覺得住元朗嘅人係低賤啲

屎水都要試飲？
真係人一世物一世乜都試咩

日出茶太係天澤

老老實實味道唔差 但唔值呢個價 20蚊比盡人尸

賣港賊

成班傻西 排咁耐隊好飲啲？

咁你又飲開咩

智鳩障

飲開清玉、天仁、許留山(芒果爽、蘆薈爽)
以前飲元朗茶太，自從無咗沙冰就無飲

銅記兩間都好快

真是666牙

其實會 餓啲咪好飲啲

講緊好似都只係近幾年嘅事，但已經冇人記得

老老實實，要我排隊買杯珍珠奶茶，理閪得你喺大陸定喺台灣嘢，老閪都唔會做

大西北班人係咁架啦

中共叫喜茶全市6月9號買一送一
到時仲有無人去遊行

但可悲既係 新界西係本土派票倉

滾水

排隊買啲人真係又哂時間又on9，咁得閒排幾個鐘飲啲垃圾茶都唔係屋企休息/出去玩？又唔見你哋咁團結關心吓香港？

利申：從來都唔撚會去排隊同埋去飲

佢自己請人排 做新聞
佢次次開分店都係咁

兒登仔慢慢反 反咩紅咩

都唔知邊撚個帶起
冇啦啦啲人又會識上深圳飲

咁好飲死撐唔飲以為好型 低B

屌買杯閪茶擺喺隔離收1蚊打次卡都賺撚到笑

咁你贏
但其他話人飲屎水，但又唔係齋飲水嘅請收皮

女人較多
一班on9女

成班傻閪 飲杯野都要等成個鐘

多人過逃犯條例遊行

咁鍾意飲
送晒去大灣區

未來人

我都記得，佢話要咩味有咩味，d 色又係溝出黎。

好撚柒

香港都係大灣區

去排下喜茶咪幾好 又和平
係要遊行搞搞震

師兄開名小心俾人告。。

你呢啲人仲衰過支那人，香港咁細都仲玩分化

cls竟然係自己友攻陷元朗

咩逃犯條例 唔理lu

on9港女

又贏

人地打開門做生意，你驗到有屎尿咪告佢囉，得個講字

要有幾on9先會去排隊證明自己係on9

唉 香港真係比班垃圾害死

為左一杯免費去排一個鐘

正

肯定有媒 不過真心排隊都唔少

超多雙非大陸閪

高質

繼續飲啦傻西
到時上大陸同公安一齊玩豆陰
一齊飲系茶

好多女

真係精神有問題心理唔正常先on9到排粒幾鐘去飲杯茶

上內地飲好過 用app買唔洗排

手機落單去coco park/金光華飲好過啦
係附近睇套戲又平

公道講 得閑去買下冇咩所謂
但要排咁耐隊真係on尻尻
同埋唔該6月9唔好咁撚on尻

喜茶係好飲 好飲過香港其他茶飲
不過香港買太貴
如果返大陸玩順便買杯又唔駛等係唔錯
要排隊就不了

百貨應百客

痴撚線 成班都弱智
排隊飲元素表

香就你靠呢d人出黎反政府

點解冇人帶頭制？

今日買唔緊要
6月9希望你會出現

唔係到時香港同埋你銀包窮到茶到買唔到
真係哭泣聲絕無意義

真係無撚得救 一班人諗緊點去搞鳩個垃圾政府嘅時候 另一班就走去曬時間排隊
不過算啦 啲時間人地嘅 咪有得佢地

支茶

大陸竟然有良心節目

如果日日排到咁 隔離堆鋪頭係咪可以投訴?

元朗？
上深圳買杯返埋黎會唔會仲快過排呢條隊

排隊拎on9證？

照你咁講 咁你食飯都係食緊一堆化學品落肚姐

你要咁諗。咁你咪去飲漒水囉

一班on9
大陸野都要排

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

個頭反逃犯
呢個茶照飲
舞照跳
厲害了我的港！

喜茶等網紅美食店 被揭請人「假排隊」造勢

買杯喜茶遊行嘅時候飲

正一on9仔 講野之前認清立場先再講啦 我根本就冇認同過你呢個睇法

好多嘢飲都係咁架啦 無得避 飲水算

祝你病耐d

正一老母有幾戇鳩生咗你就有幾戇鳩。我立場要你認證認同?你以為你係邊個呀弱智仔? 駁唔到就縮返你個弱智老母個閪窿道啦

係咪真係好飲到要咁排法咁on9

On9連登仔仲幫人推post推到上熱門頂

連登仔愈反愈紅
等睇喜茶開多幾間分店

呢樣真！
內地依家好多都係咁做，實體店同網店的宣傳同廣告手法都好撚叻。好多新產品玩一輪攻勢就有的傻仔信係好野。

何來根據 點睇都係壞處多過好處

死人ON9正一白痴仔食屎啦你 我冇認同過你“飲喜茶就等於飲化學品”嘅呢個立場 咁點解要跟你去飲漒水？

上大陸買快撚過排隊啦

好撚威？

真係點解可以咁撚弱智 晒幾粒鐘去排杯野飲

時代果間已經唔洗排，新屎坑3日香

香港真係多得依d人唔少

你唔認同關我撚事呀。白鳩痴?
你唔認同我叫你飲漒水一樣唔關我事?
死撚開啦死傻仔。

買一送一先咁多人排

Cls為左個買一送一
頂多咪比你慳幾廿蚊
最低工資都37.5啦

藍海戰神呢個ON9仔理虧唔知講乜好就開始亂咁係度鳩吠啦 各位路過嘅朋友要小心啲啦

真係唔明d 00後點解會飲喜茶

On9 仔 你知唔知呢三個地方最多咩人啊？

就係支那新香港人啊 你覺得佢地都可以被認定為香港人咩？

定你自己係都係新香港人啊

分你老母化啊

影佢地大頭啦

"日出茶太"執剩一間係天水圍天澤商場

之前笑港島人低質嗰班去左邊？
依條人龍點睇都勁過銅鑼灣嗰次

其實真係幾好飲，係大陸飲
不過香港要咁排真係未飲過

香港已變了
正如倚天都好多人睇

沙田嗰間仲有冇人排？媒嚟啫， 正提反脫風火除謠

咁撚多人都仲要排 ON99

尖咀都唔洗啦

遊行有免費喜茶飲

開分店有買一送一呀
所以其他鋪咪冇人排囉

冇d骨氣 垃圾都飲！

台妹啲熱量去晒個波道
唔同地區嘅人吸收去咗嘅地方都唔同

有買一送一呀

你班友仔今日買完 聽日冇藉口唔出黎啦

港女去晒個腦度

好驚條例一通過 所有蘋果日報新聞都被消失

成杯飲到人蠢既化學合成物

港男娶支那雞污染香港你唔講

咁長龍，on9先會排，浪費時間

排咁長既隊我都唔想講
價錢先係重點
講真 我係重量唔重質既人
所以我從來唔飲呢D野

比錢買人排隊吧，那有on9咁排，除非真on 9

珍珠奶茶唔係屎水 不過閪茶就係屎水囉

依家周街都係啦，仲排嚟把撚咩

識排梗緊出面排

睇曬白滑美腳

搵食環消委會驗一驗大腸桿菌
驗完嚇到嘔番出黎

今日又唔係6月9
唔明2者仲乜衝突

好撚貴

所以都話00後根本唔會理你咩遊行咩條例
可能唔只一半00後根本就係蝗後

香港未來

希慎都有喜茶 點睇

狗都唔屌

香港人比啲骨氣得唔得？

On9

好多後生仔
真心唔明

都係低質

根本仼何推廣 / 支持 鄰國文化侵略嘅都係垃圾

你估新界西啲人想嘅咩，屌你老母

元朗係咁架喇，nothing special

閪茶

屎茶都飲

理得你想唔想啦 你地比人嘅印象就係咁

怪就怪你地啲傻閪議員冇幫到你地手去解決呢個問題

明知有咁嘅問題都唔出聲反抗

不過啲傻閪議員又係邊個選出嚟㗎呢

呢個地方既人講民主， 日日排喜茶就夠哂團結

五舊我幫你排啦

大佬今日5月25日啊

弱智仔真係弱智仔
2個禮拜前夜晚放工時間行過尖沙嘴店完全冇人排

戇鳩 元朗上深圳飲仲快啦

香港絕大部分都係呢啲港豬
所以權貴先可以輕鬆玩弄平民

係大陸野係咁定係台式野都一樣

內你老母地咩
支那就支那

係都唔去深圳灣啦
直接落樓下搭B1算啦

一粒鐘

又係啲雞排

On9 佢地返大陸買都仲快過咁排啦

抵撚死

爭住飲屎水

真係大巴大巴摑落你班連登仔度
嗱，而家現實好明顯話咗俾大家知啦
咩惡法咩逃犯條例淨係得你哋班小眾會care
喺連登講到幾面紅耳赤都好現實世界嘅人根本don't give a shit
而香港嘅主流正正就係呢班人
所以真心唔明企出嚟有乜意思
出去遊行示威?搏拉呀?
星期日冇得返工不了咁不如去排喜茶好過
接受現實啦連登仔

港島/九龍撚幾時企出黎解放香港呀咁撚威

一次都未飲過

On9仔，你割很元屯天，遲啲就到九龍，再到就成個香港，今日上水元屯天，明日九龍香港島，你鐘意繼續分化既就繼續分化，遲啲你發現你生活既社區都係新香港人果陣記住割埋自己果區

全部90後

咪話撚左係排隊黨仲有人信？

你唔係信左基督教架咩話， 講野咁衰？

3712525， 咩黎，睇唔

所以台灣好過中國？

成班00後傻閪

低能

今朝仲諗住去排

做得優惠推廣出品一定差d
趕頭趕命整俾你飲
咁值40蚊咩

逃犯條例？關我撚事咩

一齊排隊飲喜茶打卡喇喂

大陸仔

連登噴精：俾錢人排隊姐

隔離間朱古力真係多謝佢

係咪都冇人幫趁啦.....今日一田加匪茶，成個yoho多人到

咁港女飲咩飲到平胸？

大陸一言堂 可恥！
香港就有自由 唔同意見喜好都得！
不過鍾意飲喜茶就仆街！就係錯！
唔鍾意就岩喇！
香港好自由好多元！

波台狗

on9先會排隊買。

香港人真係好撚低賤

銅鑼灣time square都成日大排長龍

尖沙咀幾時有喜茶

有冇啲讀大學嘅巴打 話唔定大學圖書館有呢啲新聞片段或者新聞透視嗰啲

喜茶自己請人排架

厲害了我的國

解唔解放都同屯元天啲人無關啦

你地都唔係香港境內

返去大灣區擁抱支那啦

女人好撚鍾意Show off
啲唇膏啊 閪茶啊
最緊要show埋啲閃閃Jel甲

其實真係想知有冇人驗下杯野啲成分係點
好多話元素表又好似冇乜人驗過報告出黎

咁咪啱 搵巴打去派傳單比佢地啦

等緊你鍵盤救港呀你住個區幾時宣佈獨立呀？

做乜撚嘢，搞到隔離開唔到舖？！

糖尿，不了

飲得多數都係港女

我信唔係排隊黨
因為d00後平時都狗衝上去飲

仲以為記錯柒左即刻google

自膠
真係唔知開咗

嗰個乜柒老虎堂又係
成條街企撚哂係到on79

話唔定排隊有$收

基本上除左水，所有野都有化學品

😂😂條友見人講佢又講

飲冇問題
問題係排隊飲
又係做妹排隊做勢

On撚鳩

有，送返杯野價錢比佢

K11 飲過一次 手機落單

agger 笑撚死我
出面啲post講到自己幾有正義感 又要去遊行 又汽油彈 咪又係燒到埋身先至醒覺 好心收皮啦

睇一睇都知全部係支那狗啦
勁柒，勁on9

其他店都已經唔駛排
真係估唔到仲有市場

有必要一步到位？非黑即白？

飲杯野都要講潮流，呢班懵撚係咪痴撚線排十鳩幾年就係等杯其實冇乜特別嘅野飲，早死早著啦不如

飲屎水

返去睇你既閪多士啦

这么多人排队 太牛了吧666

一有買一送一老母姓乜都唔記得
香港人鐘意打咭同貪小便宜嘅程度

連登仔反到咁

講明係請人排隊嘅

呢幾日去都算啦 一諗到69仲會有好多人排緊喜茶

我有fd去左排，問佢69去唔去就話唔知去黎做麥，又話翻工不了

唔燒到班仆街既資產，係無用架

50蚊飲杯糖水

排既都on99

收嗲 又搞分化

新界係原居民

多人過今日遊行果班

我記得之前VTC個新聞節目database對外開放，宜家無lu

元朗出名多牛同鄉下佬, 仲有盲字都唔識多個既豬閪女人

最右著校服條女咩事？身形咁都仲飲